張仁良：日前去信特首建議清晰撤回修例

教大校長張仁良表示，日前去信行政長官林鄭月娥，建議政府清晰表明「撤回」《逃犯條例》修訂，以釐清含糊之處，為對話奠下基礎，又轉達學生會臨時行政委員會希望和林鄭月娥公開對話的意願。

他對年輕人受傷感到心痛，期間眼泛淚光，又說單靠暴力未能解決問題，希望各方拿出誠意建立對話平台。

光

復

香

港

，

時

代

革

命

推

到

各

學

院

校

長

去

信

林

奠

又一校長跳船
又係藍絲底

反了反了

大家有冇咩問題想問下張仁良呀？

而家講撤回有L用？

家陣最重要係特赦救人呀！

仲有查狗

想集結大家問題 係公開對話時問下呀張生

Push

仲打算去今日下奏個論壇問下佢
究竟身為校長
為我地做過啲乜
而家都叫條氣順啲

八大訴求都唔敢講 淨係up撤回

教大校長張仁良表示，日前去信行政長官林鄭月娥，建議政府清晰表明「撤回」《逃犯條例》修訂，以釐清含糊之處，為對話奠下基礎，又轉達學生會臨時行政委員會希望和林鄭月娥公開對話的意願。

他對年輕人受傷感到心痛，期間眼泛淚光，又說單靠暴力未能解決問題，希望各方拿出誠意建立對話平台。

又玩大台？

公開對話完 仲有系會同宿生會接上 但呀張教授原本想閉門私了 屌佢老_

人話

有部分系會反對大台 要求公開對話平台 等系會成員同老師參與

爆

光復香港 時代革命

若蓮喪子果次俾人屌到開花 今次終於叫做識做下樣

再唔跳船就太遲架啦希望其餘嘅大學校長識take side la

收

集

問

題

張

仁

良

睇撚完佢個記者會好撚嬲，對你老母話依家唔係條例問題，咁撚白痴都配做校長？

擺明想借d意用對話平台代替獨立調查委員會，雖然委員會都應該全部政府嘅人